作哥可唔可以唔好再比鐘共利用?

條2打6依個月借作哥黎上位博曝光
基本上作哥自貶身價同鐘共玩已經好好人
條傻仔仲話如果無佢 作哥係一文不值
即係自己用一百萬買件貨返黎 再話件貨一文不值咁撚戇尻都有

講真佢開channel已經痴咗toyz流量一獲而家又借林作過橋呢單嘢之前識林作嘅人一定多過終生好多

明明以前好地地做香港電競之父打下飛機咪算囉
係都要出黎比作哥撚